選擇困難 5月中一人旅行

打算5月中一個人去旅行，但就掙扎緊5日4夜大阪定韓國好
利申 兩個地方都未去過
有無巴絲有好建議

差唔多時間 仲諗緊🤔🤔🤔

連登仔憎韓國。

大阪>首爾

大阪一個人有咩好推介有咩好去處？

第一次去 去大路景點夠哂啦
搵下好野食

韓國狗也不屌 大阪飛田新地

同我去

大阪/韓國, 點解問得咁奇怪

韓國你想去邊度先

你去旅行想做乜先? hea下? 睇下當地歷史建築? 遊山玩水? 食野?

女～韓國：韓國基本上得化妝品同追星，飲食又係垃圾到仆街
仔～日本：多靚景同好多好野食

韓國
比80蚊先得50蚊體驗
日本比100蚊真係有足100蚊享受

如果你對韓國文化或者明星冇興趣就唔好考慮啦 我係絲都好憎泡狗國，條街好L污糟，同上大陸冇分別，成日俾朋友/家人逼去令我更加憎 啲衫又唔係真係平好多
相反大阪成日都去，去極都唔夠，因為無論你志在觀景，行街，感受文化定係睇展館都好多選擇

泰國好 D..
韓國狗都唔 HI
日本節奏太急,消費高...

日本節奏太急 消費高

香港咪差唔多

日本可以好慢喎

中國

睇自己本身個人性格係點。overall個人認為一個人去大板會舒服d囉